有冇人答我點解中大一開始要守

如題

你屋企比人打你會唔會守？

宜家搬左屋定可以放棄？

定發覺係二奶屋企

有冇人答到我點解要答你？

不如你講清楚你想問乜先

顯示決心同意志，話俾正苦聽唔會輕易屈服
等之後黑警所有行動都有顧忌

吐露港+鐵

P牌仔收收皮先啦

好禮貌咁答你：吐露港加鐵

入嚟睇一睇

唔該想知中大發生咩事就入嚟

星期六日休息
定我地蠃左 所以唔洗守？

其實我都唔明點解會開路，I know that feel

邊有人想一開始打陣地戰
比黑警圍撚死 唔守唔通投降
係咪第一日知黑警係玩包抄而非驅散

點解星期三唔走 尋日先走